[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (385)

派me羊大錢😘🤓

高水bb 1-0

好野 輸撚晒

Mememe

曲奇絕殺呀

又中

屌 蘇格蘭入撚左

錚好撚野
蘇格蘭就識絕殺
丹麥賤種就唔撚又識兩條飛

屌你老母丹麥唔入 蘇格蘭入

有條友門前飛機

一封盤就入

絕殺我聽日就食藍罐

SCOTLAND終於屌入左

丹麥狂shot off target
點玩

又要jump

丹麥入我聽日三餐都食！

0-0 ft

永遠blacklist丹麥

大注少少就輸

氣勢子

蘇格蘭入咩波啊

本人已死

送禮罷買丹麥曲奇

屌你老母 點解會買撚左丹麥同斯洛

9.5s cashed

小保加屌多粒

一陣仲買嗎?

掛住屌 冇睇到

紅鑽兄今日唔得閒 聽日會入俾me

st.paul

4場點解要揀中兩場濕鳩波

又有錢收

又乞到

仲有排先開

屌 早飛6x22果陣羅馬平手同和波揀左羅馬盤 諗住隱陣d...而家好撚心痛走左關

7點半起身

輸撚柒哂 4k無撚哂

買埋我幫你mon 如果買的話

斯洛

輸左5k

輸柒哂

St paul唔入唔願做人了

丹麥唔入都算,你聖保羅快d 入

贏埋河床就好

me

好低水

買埋紅牛訓

200蚊3x4俾返37.3我
真無多撚謝啦

照留了

原來計埋角有羊

好難賭 高蛇呢？

好波

阿度 西牛

輸半都收貨啦唉

小保加goallll

門前飛機

户口得2.8

場場高水都中架咩 低水串埋咪高水

跟了

小保家2:0

高水先賭

阿度半一好撚淆

冇買 9up咋

小保加好波

應該最少有半格掛

今晚中得英撚讓和4倍幾 本都未回到

阿甲主場惡過狗

慢慢j啦

...買左

信吾信西床好

有無手足場場都跟人買都輸到仆街

買牛牛算，有無人撐！

st.paul呢下射走左我2K

Allin首映

買左好多?

買左就和波 買對家就大炒 唔six buy了

幾k

no buy 西床 有d似唐車絲打

Ok

不過應該冇事既

希望中

西床

買對家咪得

諗諗下其實你應該係首蛇
因為無乜人會用狗黎做名

小保加繼續入唔該 錫哂你

斯洛呢隊鳩波真係好撚好野
D球員on99亂踢不特止

追唔追小保2.5b

咁搏

g持

馬會大勝日 戒賭啦

個場係第一對第二
呢場係對第尾

咁你買主啦 又咁低水

全格先1.7

真係買就買讓球和，值搏小小

買半主 半全場主主

和主客主

Gun

好高水 有無人買

一句講晒 all in西床or not

朴b

你柯我柯

一齊屙

你柯啦

點解我會買左小保加2.5s同無入球

Fake or real?

爆左？

real我就jump

似冇事
Gun

好似fake

Fake

好似fake 我都s 3/3.5s 嚇撚死

3/3.5 都嚇死

好似冇事

幾水入 得1.6x都要驚餐死 屌

貼飛出黎 你all我all

real都係走半姐

床似鐵達尼
買對家先

河床強陣

雖然一個都唔識

365 fake完就封盤封到而家 是咪有伏

1-2

shot左姐

橙

屌話撚左

追左兩次no goal都輸

假撚到 fake完封到入波先開返

想問下岩先fake果下係主定客

都係主

又絕殺

保幾多分鐘

No goal咁都冇得收錢...

屌完場 頂撚死人

大船點解回左

回飛先係好事 好似係

入球大細
細節
星期日 22 河床(主) 對 貝格拉諾(客)
大 [2.5 球] @ 2.10 $8000000000

跟

gun

6點買咩好

垃圾聖Paul

Gun你

愈買愈大

我就係咁將羊個啲輸返哂出去

Same here

咁大注

贏左咪推 輸左咪慢慢再玩 好正常

貝格ng

一定中

贏完又輸不如一鋪清袋求屌醒

有本就自然有機會上去
急住追死緊 慢慢黎最重要 大把波賭

All紅牛？

斯洛
北愛

大家都好似唔洗訓咁

通頂做project 順便賭波
不亦樂乎

我次次都話賭馬襯行沙圈d空當時間溫書
最尾無次溫到

Sleep is....

g持馬王bb

買小小支持下將男先

For weak=豉油

同路

西床 啪啪啪

唔射門點入波

😒

考車未

河對家單邊5c 係咪又要輸

西床唔刷好彩客隊刷

西床真係買角好過買盤

上啦西床 等幾時

西牛上呀

西床半大到 派500

lm

Lm

我

8c

Quick10c plz

西床入一球 派反cup子

快d出黎

屌你網側都有得fake

佢唔係到 派我吧

Me

快goal

真係估佢唔到半場都無波入

Pt 00
針

屌 坦柏利第一球 串 比達半客 再串左西床半大....

希望上盤手足羊到 唔想狗會再羊了

西床應該好似上兩場咁，更衣室黎好似食左春藥咁

最好啦 高水手足上盤?

小保加都有得贏

咁早起身

Redbull win mei?

wait wait may和主

Ok !

西床1:0

9.5 @1.95
12.5s @2.1
10-12plz

半場唔入

Diu佢

ok

西床再上

再入 入夠4粒

西床加油

西床第二球

尾場主

西床1:1-1

又賭

真係西

又輸

刷c俾毒男啦

將男B🐴 反cup子 毒男
職賭

西床入佢老母呀

職乞

俾馬王bb羊

-.-

bb

早

半8

無工返係咁

西床上啦 入佢2粒

床2-1

床2：1

我床頂實

入多粒西床

西床2:1

邦迪比達你贏啦

高水手足有冇買主盤

西床入多粒

西牛下半加油

記得刷角俾毒男bb

西牛西床入呀

支持

半8全8？

上呀 西床

有冇巴打買左西牛10.5s

屌而家應該有9.5就收兩注 快吧

唔想你收兩注wor

派我就幫你叫

毒男bb 馬王bb 加油

有 入多粒

求西床連開第3場3:1

斯洛文利亞賤到尾段先輸

西床西牛上

西牛

西床西牛

邦迪好波

比達

半8全8 9.5s

河床半8全8咁賤

即9c

0:1 保地

9c

紅牛

比手足收角大

屌完邦迪屌西牛

咁又點

俾多c毒男

狠不得佢10

西牛反cup呀

補6分鐘

9.5s easy

10c

屌搞點 ！

11c

巴西廢牛反cup啦

保咁撚多把撚 頂撚住12.5s...

12c

13c

咁撚樣爆c dllm

13

Cls...

哇 13又太多wo

西床突然做咩

12.5c big cashed

西牛反cup

有病？

仆街死啦

西牛我屌你老母

四連c

3:1

無樣好講

紅牛cup 啦

咁撚樣唔入刷c 笑撚死 為左刷c

Okay blacklisted 9.5 12.5 s 咁撚樣爆

變咗角球

fake

依飛闣河

River ho ball

會唔會太撚假呀 明明入硬 要輕輕力抖⋯⋯

River corner 反cup

西牛請你立即反cup

大家點睇兵工廠盤？

大力d

羊好多?

想買啊度win

走地追住角細買屌你西床

屌你老母原來最假既角球係阿假
投降以後唔賭阿假角球

好撚崩潰 以為收撚緊。。

馬會羊多d

爆5個c

落左order殺角細

角細黨

戒咗，純粹睇下
星期三買佢細開大9c

垃圾紅牛

平日買角大又唔見咁

眾人皆醉

做乜勁啊紅牛

可以派我未

Lmmm

Tg

無賽前買乜輸乜😂

留名

派埋ok?

派俾輸果d得唔得

有賽前買乜贏乜😂

55

屌又反杯

買左咩

高水手足好波

12.5s

岩岩我都有幫你叫的

5好撩我講野~

幫me爭取埋ok?

Ho

屌你你反杯杯撚埋我個細

Diu得ho

高水手足派多個啦 輸死了

深係知你有買9.5同12.5s

0740 阿度有無同路

有

係咪叫親紅牛既都係垃圾隊？
巴西紅牛 紐約紅牛 等等等等等等

redbull屌你老母

乜水呀

你最少都和波啦屌

䜴油定毒男 邊個留意我毒撚多d

留tg俾黑單sm

將男輸死了 南美波都係小賭比較好

邊個快lm就邊個

豉油有幫你屌角

Btw 樓上三五識七咪乞啦on9

屎油win錢 我輸錢 係咪應該派我

無綠字半個月

你講大話 我都無出買左角

西牛屌你老母 全隊餵狗

唔係以為入黎留個tg人哋就派比你呀?

😂😂

佢講大話 咁派我啦

但都係有屌 雖然我出發點係想爆毒男個注

已經俾人走$100數好慘

黑單醒左就橙了佢

@pobaismydog lm

心地差 唔好派佢

85' 1:1
90+1' 2:1

你隻重心馬搞到我豬錢-.-

早d 1:1好嗎

5明

0740 上盤 點睇？

我輸死 求你讓我

又得姐 我買左主勝☹️☹️

西牛中龍未

想氣勢子羊

角球數多過射門

我比你隻馬搞到食飯錢都無埋...

主場呀西牛

認真 一人$50分分左佢 點睇

我諗住西床會伏 點知敗係西牛手上

🤔thinkthink

志在食個飯

7:40 下盤

反cup未呀 西牛

求半場0:0 最後和主

咁好啦 你地50都殺

希望手足幫me講好說話

是油幫你收住先~

😍我叫反cup比我ac u😘

你入埋俾反cup子叫佢入俾我地啦

咁我叫埋

反cup tg me plz cant find u

我唔呀 你叫高手入

反cup話唔幫你

0740上盤派錢

好 乞完 繼續追故

反cup子請你tg me

唔洗輸錢了 嘻

俾哂喇 高水手足點派唔知

西牛要上了

U 100
Me 50
屎油50

反cup呀屌

追和先啦試下

G持 西牛快追和先

唔想又輸500

收兩次$50有一次$100了

咩故

每人六十七

呀！

西牛落地獄啦

郭嘉個個bb高達故

追？點追？俾人02

0:2 gg

紅牛88

全日win$100

西牛你仆街啦

以後唔飲redbull

大家都豬哂

思維

Redbull隊收order輸盤 隊隊輸全格

無買西牛 小保串西床

買左13.5角大
波都廢撚事屌
75分鐘熄埋唔睇
點知14角完

你加我未

毒男羊幾多？

加咩

思維上呀

派我未

計分啊屌你

唔想見到你

0740 快d入波

有冇手足一齊以後擺買紅牛

成功戒賭一天

都係sp好屌

C維

估唔到阿甲兩隊垃圾一齊贏

西床 小保加

比c

屌你老母有亞美尼亞盤唔撚買無端端去買賤種英撚角大
屌你老母

再賭角球我死全家

想跟你

再賭即場角球死全家算

琴晚 又唔中過關

求其搵隊入3球啦

主入好嗎

好

早場波多數伏 好多時特登開即場俾你追大波 點知00000000

有無手足派我差100買盤

比c未

-6c

冰c

訓醒場場輸半格
無買既場場有錢收屌咩

主唔似入到，巧京京

-7c

主隊要下半場先發力

10.5高水入一注

好，但下半場先，半場要0:0

入唔到

停c ok?

屌我都入唔到

不了

不賭便是羊

向上刷 向下刷

連C

主goal

1:0

Goal

思維goal

goal

唉， 又輸， 屌那星， 乜柒丹麥， 斯洛， 全部垃圾黎

比多兩c啦 唔撚好半7

召喚半7全9

C維 入多粒

有無bro 買左客

再輸唔賭啊甲角

1：0

7c完啦好嗎

入多2粒plz

天滅半7魔咒

半七全9啦

g 持啊

落到10.5 有2水買返注

矛人無客得me...

... 我明啊

無機會

化身左角球小王子
阿仙奴冰鳩廠12.5s

Allined 主Ng

好似頭先果咁 已經feel到了

主和主客

不了 主主for sure

主ng

艾度入多粒唔該

12.5b可all in

個名好畢

真心咩 咁叫咩好 想改名

主Ng

主勝頂到尾好無

5好聽 5夠霸氣

半7wow......

岩岩開左個谷
收霉西fans入黎
留tg

反cup幫我嗌入多一球

屌

1:1

主反goal

11.5 高水入返注 我驚了

Fans
yck1203

我呀~~想幫佢含

40分鐘買左1.5b gel

都係等10.5

可以準備加注主勝

各位請all in 11.5b

客準備cup 埋

入多球

好波 狗碼

12.5all 完仲有錢all 11.5

快10.5 2水

總之咩都allin

心死了

主加油

王傑 唱歌吧

仲唔2水 係唔係想逼死我

2隊都咁廢 波都未識控定

幾時又追和左

沒有花

一陣會唔會又叫人all 10.5
跟左12.5料就真係慘

sor呀 西牛

10.5b又可以all in

陣間可能又好似岩岩咁 連爆

為何不浪漫亦是罪名

All in 主win 高水

幫你叫 派埋另外$50俾我

刷角未

從來未察覺你語氣動聽

主隊咁廢就刷角啦

主

9.5要唔要埋

放心 85分鐘開始刷角

主你羸唔到真係可以降班

10.5 想等3水 會唔會好貪心

中就得

剛才買完主ng,跟手入球探一睇就聽到吹雞聲，客ng

我有3水就穩win$100

最高win$700

多謝

名位記得84分鐘封盤前all in 角大

btw 無買

冰角

唔入就block了

入多粒啦 無時間啦

未補到飛 等多次 好驚

有無手足派100比我買盤
頭10

等陣10.5有2.5入一注了 唔貪心

岩岩10.5b趕到上船，角大要開船了
大叫我個名

等埋

我響10.5足水果時入，難等d...

求派安慰

2水就入 唔等了 真心驚

輸600都求派

反cup子唔幫我叫到主勝就mark佢入小氣簿

同本詩雅作對，曹操都無面俾

記得入角大 手足們

主呀

哈哈哈

岩岩起身 主勝

主勝派頭10 Ali 圖
10抽5

不敗了 12c完場plz

唔是戒一星期咩

想j

Ali.jpg

主上呀

12c 派$50

im

一陣9.5入唔入埋？

😂

8c完我派一舊 唔洗留名

入多球啦

主上啦

要搵人講派錢先多人講 正 有人派

唔撚係和啊.....

主客上呀

毒男贏我派益力多~~

戒咩先

唔通戒j咩 呢場有入手？

買左11.5 大， jump 了

刷角有沒入呀，主想贏就刷角啦

阿甲都是古惑 主下一隊入球

又黎

比多3c啦

已經反方向諗

上呀主

12 plz

10角 毒男

有無人跟到 12.5 11.5 10.5 all b

台灣啲內陸機票都要搶 on99甘

仆街， 有機會跳船， 跳唔跳好

-2c

有無人跟到

10c 完 ok?

唔俾12m

大叫我個名

ok!

岩岩起身 跟唔到

主快呀

我要停c 呀

睇黎高水手足可以派了

12c pls

咁早連

12c派$50 頭3抽

主勝
戒出水姐
廢事害人
收埋食

往生2.0

比多角先啦

主積極d啦

包爺

上主

同路人 針了

主快

12c派100

$50唔係錢咩 無人留名

Ln

屌， 太低水， 11.5 jump 唔到船

lm左了

屌 主想點啊

幫手叫

叫緊 我地同路 買左咩？

11.5b

頭3抽而家都十鳩幾個留名 仲想點

主入未

12c派夠200

我係教練就屌死你班pk 仲猜咩撚

主勝派大胃朋友10揀3

點解無人信我 我決定親自買

俾多2c我，本詩雅貼10張美腿私人珍藏

10.5 cashed

屌未3倍就有角

9.5 10.5 cashed

-1c

加時先刷ok?

-1c -1主goal

No

刷呀你老未

係咪有錢派？

ching 你屌足一晚波

主入啦 屌

Wa

屎油慢撚到 咪撚派佢

俾多c 我戒賭plz

用生命去乞 請大家支持我

豬埋jump

...

主隊刷角無回報

推一下

幫你屌C 屌爆個C

比多c啦

one more c one more home goal

其實我跟一位手足買 留意到佢好撚燈

第一次派錢唔係唔比我派得成

得架

加油 12c完場

行快d啦

邊位 比名黎

幫你屌柒隊波

快啦12c

21

goallllllllll 2-1

咁快封 補1分鐘個d

2:1

咩名

比多c黎

goal!!!

Gogogoogogggg

CCCCCCCCCC CCC

Gogogoal

半注未夠喉

好波啦 你入禁區咪有lor 一早應該咁做啦

我想派

刷到12 先俾回報啦

我知

求你

唔開名啦 本來想等10.5 3水 佢入左細 我好撚快補返注10.5大 得2.2

俾多c啦

阿度C維

C工廠

Ccccccc

主ng 12.5揀左12.5

咁我見到了

有c未

Ok me?

刷埋角先慶祝啦

刷多c啦屌

ccccccccccccccc

無c on9

3min 1c

信我一定有

C

俾角呀

我想比人派牙

5.40 home ng cashed

又扮死

好彩開到大

好驚 比多C

得你留意我

Kk

刷多角先好完場呀

留了

???

小妹

10.5原來夠左 係隧道塞車塞左半個鐘收唔到on99

ali bb

U on9

氣勢子好波主勝頂實

cccccc

頂實主勝

1more c

刷c

而加幾角？

11

刷c啦屌

沒了 gg

11c ft

屌， 又差1c 逼害我

完

主好波

Fk

反手諗波先中

屌 一比主入就唔撚洗刷

貪心出事 本來10.5 12.5s

講到幾好打都冇用 唔中

豬哂啦

又輸衝動，點解要比我咁早醒

唯有今日唔食加大餐

又輸返幾k 又手多

我食二手飯了

死西牛

唔俾我派 sad

有無人派 食二手飯了

1：1果時得反cup子理我
慳返200
派反cup子一個

我有。。

又係佢 今日佢乞到五百了

加左注
easy cash

不如話5億

心臟

我有大胃

馬王bb

睇清楚好喎
我仲貼埋ali.jpg

反CUP子

求派，豬哂

我是第一個lm

好sad了

失望了 david情人眼裡出反cup
淨係見到反cup一個

比反cup壟斷

?

反杯一朝收$300 1001下次留意講低

1.反cup子
2.豉油
3.黑名單
咁樣排就岩

你5派me

係愛呀

G持了

職乞三人組

仲有氣勢子bb

冇小妹

職乞大佬 反cup子
二哥豉油

我都無 笑

氣勢子係金主

得我一個有用ali.jpg 你地唔合格

食緊二手早餐

希望毒男清楚 果3個都係7既

下次1001講低反杯一星期俾人派左1800 我計住

咁都輸 沙蘭迪比狗屌

希0

david派埋我就幫你拖

唔是我話事

咁都爆10.5s

Win錢 落去買m記食

留兩條著條黎咬下

下次跟住一位手足買 實中 未輸過

個人好虛

我都想做職乞

一朝追返個早餐錢

今日cashout $1100 留返$90蚊再推 正

你幫我睇睇仲有無人2：1前lm

手足找左數就可以做

求派起機

wait

david再扮唔見到就屌u了

我。

拉返上去見到12c 派$50 就種哀傷感

老實講 得反cup子

食咩早餐食幾千

其實有兩段
第一次先話派錢
第一次派圖

諗住拎手足派我果$50派人 都無得派了

點解會冇人lm
不如計埋頭幾個lm ali bb.jpg算啦

好酸$1800
要追擊了

應該係
第一次派Ali圖
第二次派錢

派我幫你吹奏

唔知點解見唔到個留言

Yes

走了 不帶走一點雲撚

我買500話12c中左派200都唔比粒角我

我見派圖無咩用
改左做派錢
點知得一個fans

我諗要抽了
反cup子
豉油
氣勢
毒男
我
5抽2

想裝

慘

派圖就多2個

要圖把鬼牙
比返你 ali.jpg

4抽2得了 反杯有了

G持你了

支持 + 吹奏

15日輸4400

大胃你要諗下唔係我哋留慢咗 係個波入早咗

慢慢黎啊清 豬左就唔好諗住佢啦

入落我到無咁傷心

Yes 我地5個都係大胃的支持者

有羊錢 落m記食女仲要潤人

跟住我shout 大胃！大胃！大胃！

Win

搶埋1001就睡了

次次輸完錢，最頹係要朝早返學

Ali !ali! Ali!

大胃戰隊
豉油 紅戰士
反cup子 粉紅戰士
黑名單 黑戰士
毒男 黃戰士
氣勢綠戰士
有無異議

我做藍戰士

紅戰士報到

我擺明粉紅戰士

找左數先 手足

ok?

點解我要綠........

我都俾位手足走左數 瞬間變角巴

大胃戰隊
豉油 紅戰士
反cup子 黃戰士
黑名單 黑戰士
毒男 粉紅戰士
氣勢 綠戰士
高水 藍戰士

等下啦 我等得仲耐過你 個幾星期

我比兩個手足走數

今年 綠色最旺

個幾月了

反CUp子係咪
25x6x8x1

希望唔洗戴綠帽

:

del返做反杯!

經期

我深潛一排先，希望下個月追到啦

唔好撞了 冇錢架

老闆😄✌

999

大胃戰隊
大胃 指揮
經期 金戰士
豉油 紅戰士
反cup子 黃戰士
黑名單 黑戰士
毒男 粉紅戰士
氣勢 綠戰士
高水 藍戰士

米挽 邊有甘瘦

就黎有銀戰士

1001

又排斥88

氣勢子好橙